Meteen de verloren jongens - maar waar zijn ze?
Ze zijn er niet meer.
Konijnen konden niet sneller verdwenen zijn.
Ik zal je vertellen waar ze zijn.
Met uitzondering van Nibs, wie wel schoten weg om te verkennen [rondkijken], ze zijn al in hun huis onder de grond, een zeer aangename woonplaats waarvan we zullen zien een goede deal op dit moment.
Maar hoe hebben ze het bereikt?
want er is geen ingang te zien, niet zozeer als een grote steen, die als hij wordt weggerold, zou de opening van een grot onthullen.
Kijk echter goed, en je mag merk op dat er hier zeven grote bomen zijn, elk met een gat erin holle kofferbak zo groot als een jongen.
Dit zijn de zeven ingangen van de huis onder de grond, waarvoor Hook deze tevergeefs heeft gezocht veel manen.
Zal hij het vanavond vinden?
